dse 英文paper1 呢個表現可以拎咩grade

1

3

5**

自己上lsforum或者dse00睇啦

3up 4尾
b2
6成穩4
7成尾穩5

自己睇嗰年cut-off啦

自己睇cutoff得唔得

lv3-lv4中間掛

我諗ching想5最好集中練pp2&3啦
Paper1真係愈識多字愈高分
冇謂放咁多時間去練

又唔使識太多字
要識推敲

就咁睇得3

Paper3自己改啦，基本上搵到point又grammar正常都唔會差得去邊。paper2你試下搵中學老師/補習囉

4

Paper1高分都係冇撚用 Paper2同3 放多啲心機仲好 就算你paper1 5** 你其他paper冇全4或以上都可以拎4